有冇人對巴爾幹半島統一有興趣

依排睇咗啲關於巴爾幹半島統一運動嘅書，佢發現到巴爾幹半島統一嘅難度唔會比德國差，但係好少人關注，所以佢想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話佢先開始打啦

只睇標題以為樓主要起兵

我想統一中國多啲

想睇意大利

最近留意到克羅地亞同塞爾維亞

巴爾點解要幹半島？

廢點解要難道托你屍